番緊元朗既同我入一入黎

同我換哂衫先好番黎！
最緊要唔好著黑色衫！
白色 咩顏色都得

小心大家

無既就去買 而家應該未山

元朗手足即刻落街食糖水玩仆街芒
齊上齊落 保護手足

元朗班人癲㗎

換衫，唔好咁夜返，夜既就唔好返。

係囉 條街無人
自己係度周圍叫

分分鐘打錯啲著黑衫叫完雞嘅藍絲或者休班警